係連登仔眼中，不論男女定男男都唔會有純友誼

男人同男人好fd，連登仔眼中：互射咗幾多次？互插互含69，同性密友總帶著愛，催情朱古力

男人同女人好fd，連登仔眼中：觀音娘娘，收兵，狗公，雞全部都係雞，唔信無打過友誼波，其中一方一定有意思

女人同女人好fd，連登仔眼中：懶fd其實互相比較，背後互相講大家壞話，妒忌心重，搶人條仔，實想勾引姊妹條仔上床

結論：連登仔眼中呢個世界係無純友誼，大家都係互相利用各懷鬼胎

男就唔洗係處？

0仔要處